劇透還劇透 邊個透"夜谷賓館"劇情我一定屌爆你老母

聽日先睇

今晚成萬人入場 唔該唔好劇透🙏🏻

冇人想睇囉，Sorry

期待咗好耐終於可以睇到牙迖

現場好多人
出面有人炒飛

依個真

牙達

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

我見到有黃店 過半價連海洋公園門票出讓

學生一定好開心 感動

達哥做完舞台劇仲有冇嘢撈 ching繼續狙擊？

達哥除夕倒數打通宵 順勢開返台啦

達哥

wfc

又話要壯大黃色經濟圈
得個講字

班友系咁

一個月等於你兩年三年 酸到

達犬偽黃真藍

你on9

你有冇去睇架？
我親身去fc左達哥係真黃

戲子都好信